點解食完三文魚後，第二日屎忽lone痕？

我次次食三文魚
第日都會屎忽lone痕

台灣高雄榮總《醫訊》，曾刊登大腸直腸外科醫生郭良基的文章，郭醫生將肛門痕癢歸納幾類：
1. 個人衞生習慣：糞便殘留、肛門潮濕；
2. 食物因素：飲用大量液體、咖啡、朱古力、辛辣食物、維他命A、D缺乏；
3. 解剖學異常：肥胖、毛髮過多、緊身褲、廔管、肛裂；
4. 腫瘤：鱗狀細胞癌、肛門瘜肉、肛門腫瘤；
5. 皮膚病：乾癬、脂漏性皮膚炎；
6. 感染症：病毒、細菌、真菌、寄生蟲

如果係蟲
有冇咁快第二日就痕

因為唔夠高碳水

D蟲可能係上個禮拜

巴打抽水

有蟲

暫時休息緊 停左一停

因為你食緊精液囉

你係未生左菜花？

gay test